\frenchblock{
  \rubric{Expérience en Enseignement}

  \color{deepgray}
  \large Assistant, EPFL
  \color{mediumgray} \small
  \begin{itemize}
    \item \color{deepgray}Analyse Avancée 1-2 \color{mediumgray} Pr. Stubbe, 2016, 2017, 2018, Supervision des exercices
    \item \color{deepgray}Analyse 2 \color{mediumgray} Pr. Buffoni, 2018, Supervision des exercices
    \item \color{deepgray}Analyse Avancée 3 \color{mediumgray} Pr. Krieger, 2018, Supervision des exercices
    \item \color{deepgray}Introduction à l'apprentissage automatique  \color{mediumgray} Pr. Liebling, 2020, 2023, Création des exercices
    \item \color{deepgray}Deep Learning \color{mediumgray} Pr. Fleuret, 2021, 2022, Création et évaluation des projets
    \item \color{deepgray}Information, Calcul et Communication \color{mediumgray} Pr. Chappelier, 2020 - 2023, Exercices, Cours en réplique
  \end{itemize}

  \commonvspace
  \color{deepgray}
  \large Remplacements \\
  \color{mediumgray} \small
  Lycée Collège de la Planta \\
  Mathématiques, Mathématiques fortes \\
  Mme Jordan, Mme Veuthey, Mr. Petit,
  1-5ème, 2017 - 2019 \\

}
\englishblock{
  \rubric{Teaching Experience}

  \color{deepgray}
  \large Teaching Assistant, EPFL
  \color{mediumgray} \small
  \begin{itemize}
    \item \color{deepgray}Advanced Analysis 1-2  \color{mediumgray} Pr. Stubbe, 2016, 2017, 2018
    \item \color{deepgray}Analysis 2  \color{mediumgray} Pr. Buffoni, 2018
    \item \color{deepgray}Advanced Analysis 3  \color{mediumgray} Pr. Krieger, 2018
    \item \color{deepgray}Introduction à l'apprentissage automatique  \color{mediumgray} Pr. Liebling, 2020, 2023
    \item \color{deepgray}Deep Learning  \color{mediumgray} Pr. Fleuret, 2021, 2022
    \item \color{deepgray}Information, Computation, Communication  \color{mediumgray} Pr. Chappelier, 2020, 2022, 2023
  \end{itemize}

  \commonvspace
  \color{deepgray}
  \large Substitute Math Teacher \\
  \color{mediumgray} \small
  Lycée Collège de la Planta \\
  Mathematics, Advanced Mathematics \\
  Ms. Jordan, Ms. Veuthey, Mr. Petit
  1-5e, 2017 - 2019
}
\germanblock{
  \rubric{Lehrerfahrung}

  \color{deepgray}
  \large Assistent, EPFL
  \color{mediumgray} \small
  \begin{itemize}
    \item \color{deepgray}Fortgeschrittene Analyse 1-2  \color{mediumgray} Pr. Stubbe, 2016, 2017, 2018
    \item \color{deepgray}Analyse 2  \color{mediumgray} Pr. Buffoni, 2018
    \item \color{deepgray}Fortgeschrittene Analyse 3  \color{mediumgray} Pr. Krieger, 2018
    \item \color{deepgray}Einführung in maschinelles Lernen  \color{mediumgray} Pr. Liebling, 2020, 2023
    \item \color{deepgray}Deep Learning  \color{mediumgray} Pr. Fleuret, 2021, 2022
    \item \color{deepgray}Information, Berechnung, Kommunikation  \color{mediumgray} Pr. Chappelier, 2020, 2022, 2023
  \end{itemize}

  \commonvspace
  \color{deepgray}
  \large Vertretungslehrer \\
  \color{mediumgray} \small
  Lycée Collège de la Planta \\
  Mathematik, Fortgeschrittene Mathematik \\
  Frau Jordan, Frau Veuthey, Herr Petit
  1-5e, 2017 - 2019
}